취업 정보, 회사 정보, 직무 정보,
아직도 나와 상관없는 사람들이 질문하고 
공개된 장소에 답변한 영양가 없는 취업 관련 정보들을 찾고 계신가요?

behind와 함께하세요!
원하는 회사, 궁금한 직무 선택하시고 재직자에게 직접 Live로 물어보세요
취업 정보 게시판에서는 절대 알지 못하는 나만의 생생한 정보를 갖게 됩니다! 

Step 1. 궁금한 회사, 직무 선택 후 재직자에게 첫번째 질문 보내기
Step 2. 빠르게 도착한 재직자의 답변 확인하기
Step 3. 신뢰가 가는 답변이면 바로 Live 채팅하기

3 Step으로 빠르게 취뽀 쌉가능, ㅎㅇㅌ!